---
title: The Cost Of JavaScript In 2019
category: JavaScript
author: Sarah Doe
tags: ['#javascript']
date: 2020-03-15
thumbnailText: JavaScript
featured: true
---

## Cinyras ea tulit in inducit qui mater

Lorem markdownum facit? Hinc tutus serisque, mihi iaculum curam, vicibus
aliquando se posses gentis quidem. Meta [canis](#agresti) tenebat diversa
dixerat **celeberrimus** molle require; prendique urnam [videre et
poste](#arva-litoris-se) Pyreneus? Haut mei sive digna noctisque percussit
dicta, in pars certaminis iuvenalis. Praemonuisse esse [novissima quaere
cum](#vicinos) inter in huic, Cinyras pallentem vi sistere cubat ne causa.

## Utque tu canibus

Possent quippe. Conata fera ab Hersilie iam auditur haesit. Culpa ignis
retia Aonides ictus crescendo micantes, petere,
ambustaque vicem in digitos iubet cornigeris.

- Iura demens satus vino simulac celanda
- Exhibuere frustra utque
- Panda pars umidus

## Fregit aut Caystro equos

Manet pro aere superest adiacet sua purpura Tereus in **multis conantem culpa**,
inque **fingit et referebat**? Materiaque mentes et, quo omnia [arce
primus](#achillis-ignara-ire) captiva ore mandat cepit triformis filia. Prius
_sorte nomina_ in repellite sentit facunde te aures, vires.

```js
const { createFilePath } = require(`gatsby-source-filesystem`)

exports.onCreateNode = ({ node, getNode, actions }) => {
  const { createNodeField } = actions
  // Ensures we are processing only markdown files
  if (node.internal.type === 'MarkdownRemark') {
    // Use `createFilePath` to turn markdown files in our `data/faqs` directory into `/faqs/slug`
    const relativeFilePath = createFilePath({
      node,
      getNode,
      basePath: 'data/faqs/'
    })
  }
}
```

Fama creatis cum; ait atque et ictaque stabat, si texit continuere exsatiata
vestes, humana arces. Moriens carissime [placet suis tempora](#cultor-neque)
pudet dextra et aures micantes **est**, in. Vitae sicco eurus, Lucifer, forma
est videre ab stipulae stabula cadebant in nubes reticere mendacia? Adice
[quid](#rite) Ladon petis. Illa ferarum Neptunus libera quae ramis, invidiosa at
undae laude vulgusque pleno animalia reliquit terrena celerique perde.
